自從有左淘寶之後，出街覺得所有野都係淘寶貨

有無人平時淘開寶既，一出街連野都唔想買
而且會對出面賣既價錢好敏感

硬係成日覺得出面買野有一大部分既錢比左業主，覺得自己會買貴
無論係衫褲、袋、飾物、手機用品、日用品、家具都會淨係想淘
得返野食、電腦、化妝品唔係淘

有無淘癮深既朋友一齊傾計？
開左個淘寶telegram group 有三百幾人，一齊互相淘毒

完全覺
但深水埗偶爾會搵到比淘寶賣平少少嘅價錢

所以已經好耐冇係街消費

SSP 福仁真係平過淘寶，不過唔係全部貨

我預期可能一段時間後，倚賴淘寶既程度高左，d野就唔會再咁平

不過都仲係平過本地零零售

我女裝反而大部份葵廣藍田見到既都係淘寶見到
因為佢地入既本身已經係大陸貨

成日覺得淘電子野會爆炸

電話套電話殼全部都係

可能寵物店都比批發食左一層水呢

岩呀
所以自己都係上淘寶睇過大約價錢 再去福仁望下
GOPRO啲配件淘寶買平差唔多一倍幾

唔覺，平時買開啲野，淘寶冇，就算有質素都差好遠

例如？

好彩呢一兩年yen平，街先多d日本野賣。Yen平對香港呢個社會好撚重要，否則全部賣大陸貨。

係，尤其係你個名
宜家食都唔會太肉赤

我覺得日本野最正都係食
其次就係日本產品果種細心，好人性化照顧人既感受

所以日本野係有佢既價值

冇乜例如，我買外國品牌多，淘寶外國野多數貴過香港

介紹下有咩正野買啦
男仔背囊？

但其實cheap之堡啲衫好多一睇就知係淘寶啲大陸style嘢

好多類似既街鋪小店都係同一個貨源

我上淘寶睇d lego
正版價錢差唔多
老番 就勁平，睇d 人評價既圖片，同正版差唔多
我依家買左盒黎試下

衫著開外國牌子
用品用開日本牌子
極少野需要淘寶上買
除左電話配件

根本就好多野都係made in china

點止姐 旺中葵芳個啲都係啦 仲貴淘寶咁多

唔洗覺得 因為事實真係

冇人叫你買cheap野

果d係用黎買d要試既衫
有時pp大淘左落黎驚唔岩著

一個禮拜唔淘寶唔舒服

屌
返工收到d人報價 (not merchandise)
manager叫我上淘寶搵下有冇類似貨
再計個人地個人工fee出黎
break開條數拎住黎同人講價
屌 好撚cheap quit9左

一定要買貴野?

公司唔想take rise去淘
又想要有入貨成本減稅
又唔想比人賺太多
為有辛苦你

街邊好多嘢都係淘寶貨
我最唔明係點解啲人話我地唔撐返香港舖頭仔
走去淘寶買嘢
佢地有無諗過 點解佢淘寶入貨 再高價賣出
會希望我地仲要買佢？
即係買嘢一定要俾佢地賺？
你咁想幫啲舖頭仔咁偉大 索性捐錢俾佢地啦

利申 支持原創同香港製造 會買本地手作嘢 唔買冒牌貨

窮呀嘛

淘寶憑咩賣咁平？

唔好諗住買翻版
正正常常普通用品都唔錯

就憑佢直銷

其實問題根本係地租太貴、代理食水深
而唔係唔想支持小店

睇下買D咩姐, 我覺得淘寶最有用係買D 立雜野, 即係你係香港好難搵或者唔知去邊到搵既野.

成日都以為人地啲貨係淘寶入 然後食差價

口裏說不

果d地方有得俾你試既咩?

葵廣部份鋪有，太平果d無試身位
但係佢比我去廁所試
當然要比左錢先

佢地俾人抽水 交貴租 所以消費者要負責？
賺唔到錢有好多原因 唔通我地唔買就我地錯？

本身唔用背囊，但一千蚊樓下都好多選擇，呢樣真係唔會係淘寶買

街鋪憑咩賣咁貴?

由其是係d家品
香港好少款簡
淘寶又多款又平

滑鼠墊淘寶6蚊 深水埗30-60蚊不等

問野都即ban ? 咩料

唔急用真係會tb 算

所以零售業咪寒冬囉

呢樣野自已攞黎

無計架喎香港買貴又貴過人質素又唔係好過人服務又差過人有時真係唔好怪人唔幫襯

唔知有幾多人

暑熱又點？
D野會平咩？
服務態度會好咩？

中國工廠+淘寶直銷邊有得輸，你D野又係made in china, 自己揾到廠點會要你班中間人

joined

買啲廢野家品野垃雜野貪玩野，就一定淘寶
另外有野想訂造都會淘寶
售前服務好，有心機有禮貌
售後就改不了支那種，閪閪地，不過都好過香港

想買有牌子既，例如電子產品，電子周邊，衫褲鞋襪，電器
大可以上樂天，amazon，其他英國美國網
大部分平過香港
佢地啲售後仲要癲既，好似倒米咁
啱啱買左條短褲，速遞紀錄有問題
我只係問左一句，佢即刻寄多條比我，雖然只係百幾蚊
比著香港，十蚊貨仔都會留難你

喺ssp，旺角，油麻地呢啲地方會搵到平過網購既，自己去開熟路知價，就會喺呢啲鋪頭買
不過數埋都唔夠十間，其餘一律上網禁
基本上杯葛左香港零售架喇

人地唔稀罕做香港人生意

淨係想做支那人生意,直到永遠

幾年前買衫，全部去d商場鋪，一件100-300，但配搭起黎成個柒頭on9仔.....

自從用左淘寶，serach 2017最新日系 / 韓系 ，屌你型到，又平，老母都話啊仔你型左WO， D衫係咪好貴，我笑而不語.......

好似聽人講過

同一樣質素既野，你係淘寶可以用50%既價錢買到

你用係街買既同一個價錢，係淘寶就可以買到更高質素既野

大陸人都淘寶啦

大量買嘅(兩件都算)試下1688, 批發價
不過畀錢用支付寶麻煩啲, 唔可以用支付寶hk/八達通, 要銀行入數去畀中介入錢去支付寶

大把香港舖頭仔拎住「本地手作」做招牌 賣到d嘢貴一貴 其實全部淘寶貨 特別係d首飾、環保袋、電話殼

回歸後仲平

除非牌子嘢、電器之類
全屋垃垃雜雜都係淘寶

佣金狗？

同條女出街 睇岩d 咩， 夜晚番屋企淘 幾warm

曲到圓

遊戲點數計埋對率比香港網店貴

之前淘寶買張焗潻既枱
黎到質地好好 款又靚 先¥500人仔
香港見到差唔多款要成$2000

D膠櫃筒又係
日本城同款賣$799
淘寶¥189
個款係一模一樣

鐘意著日本，外國衫
但間唔中都有淘平衫
多數係街見到 幾靚就上淘寶搵

入group link呢？

cheap野細件大量生產果d就係，唔駛好高價錢，過3舊水既產品quality已經拍唔住日製台製美製

普通生活用品就會淘 ，衫褲呢d野一舊水大把選擇啦，唔好話電子野

入唔到個 tg

上amazon買又平又高質,支那人先上淘寶

其實去舖頭買衫係貪佢有得試

買d立雜野，配件個d一係ssp一係淘寶架啦

條link入唔到嘅

淘寶做起左客源既會越來越貴
新加入既就平價搶生意
亦有D一直打平民價貨品 (始終大陸窮人多)

所以根本香港鋪頭點打都輸

same!!!
唔想俾錢地產霸權賺

最近買左啲衫 都係越南做

香港價錢貴又貴啲
態度又閪啲
真係諗唔到原因要幫襯, 除非件野好趕用, 否則都唔會用
之前買野趕3日後用, 計埋集運落到黎岩岩好第3日, 慳左70%錢, 快靚正

有次係PMQ見到有間賣iPhone case賣$2xx, 淘寶賣$6x, 個牌子一模一樣

Join唔到個group

Do not exist

屌你老母 佣金狗生性病死全家

如果買野真係有得平，有咩所謂 利己利人我覺得ok

Group 2無kick你，唔洗咁勞氣

如果你開post 講明收回佣 就冇所謂
呃人去拎著數就食屎啦

賺幾多？

做乜鳩唔加密

有品牌啲嘢，通常出去買，因為擔心假貨

即係group2都係收佣group ?

唔使出街果下已經win左，又平又多款，買個電腦手制20幾蚊用左半年以上無壞，但香港賣2百幾蚊，同款

電腦用品係淘寶買 可以問下賣家問題
如果去黃金買條USB線 問多兩句 隨時黑面

鋪租貴麻，所以好多時唔好用網店同實體鋪比，唔岩價返屋企慢慢上網搵好野算

舖頭賣咁貴，係要承受鋪租，人工，同件貨品質嘅風險，所以都好正常。

不過班大商家又係奶共，啲錢都係比支共，所以同款係淘寶買唔會比支共食多啲錢。

真係, 有時明知唔幫襯返香港鋪頭會造成惡性循環(細鋪因為租貴同冇生意不停執, 最後剩低大集團連鎖店), 但係一望個價錢真係買唔落手

認真一問
依家重入唔入得 gp
想睇吓有冇咩岩淘既屎

美國 英國網有咩介紹

依家唔入得group啦？ ？

wa diu

原來係佣金狗

都係amazon, asos, end clothing嗰d
美國既話amazon都夠殺, 好多唔收香港信用卡既brand, 走去amazon買就得
同埋subscribe buy and ship, 佢會挖到好多做特價既網, 每日會send一次email黎咁囉

動漫節淘寶散貨場

係淘寶買野買老鼠貨
平一半

淘寶啲店好撚驚人俾負評
啲客服勁好禮貌

千色店都賣淘寶野
淘寶search "iconic 包" 平千色店幾倍😰😰😰😰😰

唔洗上淘寶 唔洗去深水埗 埋黎睇下揀下

呢個應該韓國牌子黎
gmarket有

個GROUP入唔到

係香港出街買野大部分用黎助養業主同地產商
有得揀梗係網購啦

呢個似係淘寶個度係賣假野

呢塊pad 好似先五蚊人仔

想入group
但已經冇得入？

問樓豬點做 係咪有錢收返定有積分定卷
比佢踢撚左出group block埋